\begin{aufgabe}{Eine Beziehung zwischen Quadrat- und Kubikzahlen II}
Erkläre, inwiefern die nebenstehende Grafik eine alternative Begründung der
Identität $(1+2+\dots+n)^2 = 1^3 + 2^3 + \ldots + n^3$ aus
Aufgabe~3.\ref{aufg:induktion_II} darstellt.
\marginpar{
  \vspace*{-0.0em}\hspace*{-4em}
  \includegraphics[scale=0.3]{images/beweis-ohne-worte-kubikzahlen}
}
\end{aufgabe}
